港股真係好低賤，有冇人睇到好嬲

爭氣啦屌

港股

同有身份證就叫香港人一樣
你望真d股票邊度黎 係咪真係港股

轉玩美股好過啦
美股選擇多
港股炒黎炒去都係騰信同阿里
最多加個港交所

做香港人，炒港股真係好撚折墮

抵死

美股真反彈，港股死貓彈

你真心仲覺得香港係適合做生意????

5 號俾政治玩殘
282 俾人炒起, 又無啦啦會俾人拉
幾多大公司膠層D 鬼趕住走
幾多公司中高層有少少錢又移民
香港仲有運行?

你幾錢入
我覺得好慢

仲玩港股
你都唔好話自己上連登

精警

港股SH